# Этап 5: Закладка трасс кондиционеров

**Работы внешнего подрядчика**

**Описание работ (с сайта подрядчика)**:
1. Выезд монтажной бригады.
1. Монтаж наружного блока под окно, без вентфасада и допработ, если кондиционер уже купили.
1. Прокладка фреоновой трассы не более 5 метров.
1. Штробление под трассу и дренажный шланг (строительные работы, оплачиваются отдельно).

### Предварительно согласованные корректировки

Работы по этапу будут выполняться по утверждённому тех.проекту с учётом следующих изменений:

1. Схема расположения кондиционеров
   ![Примерное расположение кондиционеров](./air-conditioners-position.png)

## Завершение

1. Работы по закладке трасс были выполнены.
1. Было решено проложить две трассы - для блока на балкон и в спальню.
1. К сожалению, при установке самих кондиционеров выяснилось, что мастера трубу дренажа кондиционера на балкон вывели наружу в месте установки наружного блока спальни - и наоборот. На функционал не влияет, но запомнить это следует. 

### Галерея

<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Кухня-1.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Кухня</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
	<img src="./Гостиная-1.jpg" width="300" />
	<img src="./Гостиная-2.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Гостиная</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Детская-1.jpg" width="300" />
	<img src="./Детская-2.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Детская</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Спальня-1.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Спальня</figcaption>
</p>
<p>
  <p float="left" align="center">
    <img src="./Лоджия-1.jpg" width="300" />
  </p>
  <figcaption align="center">Лоджия</figcaption>
</p>
